點解台灣通緝犯主動自首都要攞簽證？

我唔係好明，大粒墨係台灣通緝犯，點解通緝犯主動自首都要攞簽證

佢如果買張機票去到台灣海關閘口闖關，台灣海關又會點做？

其實中國成日話台灣係領土
咁咪好似12港人咁送返支那審佢囉

航空公司有麻煩遮
如果佳仔自己由廈門游水去金門是最好解決方案。

台灣人黎香港都要簽證啦
同一道理

講姐
到時港共都唔會畀佢出境啦
你有辦法夾到佳佳坐大飛過到去咪得囉

支國成日輸打贏要公就佢贏，字就你輸

會唔會有國家批簽證個殺人犯？
要自首就安排移交犯人

咪就係，即係個通緝犯明明係台灣海關個閘口，海關會話佢無簽證入境，海關叫個台灣通緝犯走？

叫你個垃圾國家承認台灣係獨立國家
跟正常程序做咪得

共狗唔做點解要其他人幫佢諗方法

有心送佢去台灣,咪叫大陸搵架飛機載住大粒墨夾硬飛入去台灣囉,
反正你成日都想宣示主權話台灣係中國既一部份架啦

我係奇怪點解無人質疑港方呢個"大粒墨想去自首而不能自首"既理由

因為係人都知件事解決唔到係因為支那賤種要面
之後既野根本唔重要

因為真係自首唔到
香港果邊唔肯移交證據呀

佢依家係台灣通緝犯

靠估

入境簽證有幾種
觀光 商務 學生 定居 etc
BTW 佳哥申請邊種簽證都唔會批
因為佢係通緝犯
唔會批准佢入台 觀光 商務 讀書
應該無一種簽證叫做自首投案簽證
通緝犯係要有押解陪同
搜身上手扣
否則唔知呢個有殺人嫌犯會喺搭飛機入境過程做啲咩
架飛機 potentially 載緊好多台灣人民
但台灣警察如果無辦法喺台灣人民面前（架飛機未進入台灣境台警有無執法權力？）確保台灣人民安全
有乜事政府就上身
而家佳哥人在香港唔會危及台灣人安全就 OK
Even 對其他國家人民有危險
But none of 台灣政府 business

好似係
利申 未讀幼稚園

住緊豪宅，不了

問題係
佢殺人有冇係香港計劃？
手機 電腦記錄全部係香港
如果就咁入境自首都得
佢話自己係誤殺
咁檢控告佢誤殺定謀殺好？

簽證種類及事由

A. 停留簽證 (適用擬在台灣停留 6 個月以內者)：

商務
觀光、探親及社會訪問
短期就醫
研習中文
應聘、履約或表演、實習、受訓、交換生
傳教弘法、藏傳佛教
居港僱傭隨僱主赴臺：依中華民國法律規定，在台灣提供勞務，無論時間長短，均應先向勞動部申請工作許可，始能申辦赴台簽證
尋職

B. 居留簽證 (適用擬在台灣停留超過 6 個月以上者)：

工作（投資、應聘）
志工、研修教義、傳教、藏傳佛教
就學（外國留學生、僑生）、交換生
依在台灣有戶籍之中華民國配偶
依在台灣有合法居留身份之外國配偶
20 歲以下未成年子女依在台灣有戶籍父母居留
20 歲以下未成年子女依在台灣有合法居留身份之外籍父母
創業家
【以上所述文件請備妥正本及影本，正本驗畢後退還。關於赴台目的為：就學、研習、應聘、受訓、傳教、就醫及結婚依親者等事由仍須依前述規定繳交相關證明文件，以利簽證審查。另適用免簽證及落地簽證國籍人士資訊，也請參閱外交部領事事務局網頁】

係人都知但依家無人無香港/國際傳媒提出？

係港共夾硬要用簽證呢條way，專登扮話無晒辦法唔關我事。根本人哋台灣已經有晒對口部門接收。話唔批簽證on撚9，你簽證上面剔“觀光”“探親”定“商務”？定係“其他”然後寫自首？

咁大劉安排移交未

已經變左政治問題
反正殺人同死者都係香港人係台灣社會上面根本冇壓力

根本個疑犯又係香港人
被害人又係香港人
只係個地點係台灣
台灣肯整個專線俾你已經好好

重點唔係呢到
你幫佢諗即係你俾佢SPIN走左

雖然我唔明你講乜，但係如果提出呢點係對港方政府有利，能該大把紅媒至少有hk01 提出啦?